Изменяет параметры завершения для каждого имени в соответствии с параметрами или для текущего выполняемого завершения, если имена не указаны. Если параметры не указаны, отображаются параметры завершения для каждого имени или текущего завершения. Возможными значениями параметра option являются те, которые действительны для полного встроенного модуля, описанного выше. Параметр `-D` указывает, что другие предоставленные параметры должны применяться к завершению команды "по умолчанию", то есть к завершению команды, для которой ранее не было определено завершение. Параметр `-E` указывает, что другие параметры должны применяться к завершению "пустой" команды, то есть к завершению на пустой строке. Параметр `-I` указывает, что другие параметры должны применяться к завершению на начальном слове в строке, не имеющем назначения, или после разделителя команд, такого как ; или |, что обычно является завершением имени команды.

# СИНТАКСИС

	compopt [-o option] [-DEI] [+o option] [имя]
